點做先完全move on到

今日行過一啲地方諗起一啲往事
忍唔著喊咗幾次
諗起一次我氹佢
佢話:「啱啱見到一對老公公婆婆
個婆婆瞓係床而個公公握著佢隻手」
佢講個羨慕表情
我即刻流眼淚流到停唔到
我知佢已經唔愛我
可能過緊一個好開心既生活
我都接受咗佢永遠唔會返我身邊
明明知道都有情緒起伏
可以點算好
求解救

問世間情為何物...